我覺得特登用年代來分化嘅人都係五毛狗

乜春野00後 90後 80後

成個populatiob本身就會有叻人廢人分散喺唔同年齡

就算係child登入面班“睇落00後” 屌你都唔知係咪d麻甩佬扮嘅 間唔中都會有正常人

五毛狗最叻分化同統戰 就令到原本大家可以以事論事 都因為年齡問題非我即敵咁

講完

真 唔好再用00後 依種用字 由自己做起

社會學用語黎

當初用80後
係區分在人口控制節育潮長大，同嬰兒潮長大，的分別

90後，00後只係洐生物
正確只有80後，80前

咁鬧唔鬧得50、60後廢老

有好多人老而不廢

我第一份工就遇到2個60+嘅老人家 對住後生仔都可以好謙虛

你唔好以為所有非五毛狗嘅人都係高質嘅先得架....

同意
On9無分年齡

你個邏輯有d問題

我只係話分化果班人係五毛狗

冇話唔分化=~五毛狗 更加冇話~五毛狗=高質

班友仔真係好煩
有咩戇鳩嘢就話咩00後點點點

咁同啲死廢老話「而家啲後生仔」有咩分別

佢地只係想借“種群特徵” 再訴諸種群 從而加強自己嘅論述

但係當中存在好多邏輯謬誤

咁就五毛
連學術台都咁嘅質素
child 登冇救

意見唔同=五毛

你睇得明個立論未?

我係講緊“特登用年齡來分化”嘅人

咁都唔係五毛 不如你講果哩班人係咩諗法

我而家指名道姓講你咩？ 我其實無針對你wo

呀屌 quote錯

1946-1964
1965-1976？

XX後本身就係蝗語

呢個係外國
應該要針對返香港
我諗到咁劃分

1945前（二次大戰前）
1945至1950（國共內戰）
1951至1967（嬰兒潮）
1967至1979（六七暴動後）
1980至1993（教育普及年伐）
1994至1997（回歸前的hkdse生）
1997至2003（早期回歸後）
2003至2014（七一遊行後）
2014至今（後佔中年代）

67而家都比中共cut埋。。。on99

再黎些
1910前（民國前）（第1代）
1945前（二次大戰前）（第2代）
1945至1950（國共內戰）（第2.5代）
1951至1967（嬰兒潮）（第3代）
1967至1979（六七暴動後）（第3.5代）
1980至1993（教育普及年代）（第4代）
1994至1997（回歸前的hkdse生）（第4.5代）
1997至2003（早期回歸後）（第5代）
2003至2014（七一遊行後）（第5.5代）
2014至今（後佔中年代）（第6代）

預計
202x年（基本法23條通過及國民教育通過後）第6.5代
203x年（真普選實現 ）第7代
2047年 （回歸50年到期）第8代
205x年（港澳皆過回歸50年到期，一國兩制可取消）第8.5代

點解你會覺得有真普選